共咬這哥 有鳩唔含要射入兩蚊

啜這哥 靚仔同含今晚最銷魂
若插這籮 有fd埋嚟要互射對方
爆這籮 龜頭有力 唔怕消磨

Come on! anal fucker X!

我 屌爆你個閪 俾人屌返轉頭

點知你個閪咁多水

真係好爽牙

人地啜鞭 盡力上鍊 精多
有女唔鋤要互射對放

好

除褲留名

大柒是甜味 笨柒是廢物乏味
巨柒入條脷 互摸春子 勃起雙飛

留名

插這籮 肛門爆裂 還係咁磨

加多一兩飛 用大便製造異味 屎忽點咖哩 你的賓周 勃起一day

郭富城嘅弱？

洗你講 用力會漏濕屁
屎眼廣 腳漏屁汁好惹味

郭富屁嘅眼